[力追] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[28]

細球會護級成功就夠了

死獌狗 死獌狗

死獌狗又要搶 搶完又唔開

埋尾系屎波寧呀Ching

😎

😂

兩個都on9

留明

見到係死獌狗巴打開post
個心情好平和 安寧 舒暢
因為我知道呢個星期我曼終於可以又贏一場
呢一份信心 係幾咁堅定
就好似黑暗完就會光明
死獌狗開post 就等如勝利一樣
唔講咁多
死獌狗巴打

死獌狗係曼聯紅太陽

咁肥西呢

大勝吧曼聯

Lm

獌狗巴

呢句真

點解無論曼狗定利狗都流傳"托利斯搞到vidic 3次食紅"呢個 urban legend
第一次紅 (2008-09, 利2:1曼) - foul 馬斯黃牌; foul阿郎素第二黃
第2次紅 (2008-09, 利4:1曼) - foul 謝拉特直紅
第3次紅 (2009-10, 利2:0曼) - foul 托利斯黃， foul 古積特紅

得一次黃牌同費托有關

講真
我唔知以前既摩連奴帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚摩連奴既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想摩連奴快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 3年前佢就係費SIR指定既接班人
3年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩連奴
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

做得19000都係on9啦
捧對垃圾西波 又係細球會

2個post jm9

原來有人柒左

睇親都笑到仆街
黑木

有無人會買聯賽盃決賽球衣

想買利版

聽講炒到冇哂貨 有冇ching知道邊度仲有得買？

lm

印文尼

官網免費繡字

depay

次次都睇晒 喊左

BREAKING: @ManUtd announce operating profit of £37.6m in latest quarterly results. #SSNHQ

BREAKING: @ManUtd's net debt as of December 31 increased by £87.2m to £409.3m. #SSNHQ

Hehe原來有老婆同bb架

幾正條女

獌狗巴快啲po返你張燈文圖

抽水

連摩連奴都教曼聯啦

邊張
李斯特城？

但係佢最愛既都係佢既好gay友

到底我睇緊啲乜 個張

呢個？
第一輪打李斯特城之前一個鐘嘅comment

撚羊留個靚名

好想買猁 曼依幾年衰到仆街
決賽一定無可能贏猁 點知咁多人支持猁
搞到無得買
有無ching可以話我知邊到有得買？

韓費仲有貨

利撚賣波衫都買得起apple啦

有無一折先

幾千億喎 真假呀

幾千億都唔會買得起apple，apple 手上現金都有幾千億

基本

麻煩以後由死獌狗既打開post
多謝合作

屌你 今場一定要贏

有死獌狗開post
我已經充滿信心

雀仔佬食撚屎！

依家好好丁

世界第一中場黎講 濕濕碎
好似係

留名等睇連敗, 獌狗巴變地底泥

Manchester United transfer plans revealed by Ed Woodward

木仔

段切芝士片笑撚死我

中少幾次柱都唔駛做六弟啦

啲配樂好抵死

真唔真呀 買三條友都成兩億
重要一個係中堅 唔通真係rojo做左閘？

世界第一賺錢大會一定係猁啦
我曼渣ga

列斯聯

Jones: "The only three (managers that believed in him) were Sam Allardyce, Sir Alex Ferguson and now Jose Mourinho." [sky]
Jones: "Some players need that (patted on the back every single day), I don't. But those three certainly gave me confidence." [sky]

馬仔ig又攬女

如果唔合作會點
係咪會搞到曼聯失分

好驚

講果個都on9 懂不懂規矩

馬仔=黑梳b

好凍

冇人

訓唔著

其實係同一個既話有咩所謂
望都望佢揀定一個
或者呢條女mark 得實佢 等佢快d 定性啦
如果次次攬唔同女就驚d

lahm 覺得自己keep 唔返以前既水準而退
朗隊 ......

晨日流流見到人反西真係

一日不反西一日不吃飯

暗屌莫天才，v92

我隊都反 你一定係假曼

已經好直接
明明jones就好勁 係易傷啲
如果唔傷真係可以做頭二十Cb

同你一樣 我都訓唔著
原來大家都係迷羊

頭20
對佢真係有信心就大聲講頭10! 甚至top5 top3 !

熱血黎講係咪我曼第一？

違約金6500萬！賤種今夏又瞄準迪基亞

2015年夏天，皇馬最後時刻求購迪基亞失敗，如今銀河戰艦準備捲土重來，準備重新報價曼聯門神，他的違約金則為6500萬歐元。

《馬卡報》指出，皇馬方面十分欣賞迪基亞，他們認為迪基亞能夠把守皇馬球門十年，遠比現在主力門將拿華斯出色。雖然皇馬教練施丹極力支持拿華斯，但是皇馬高層認為，拿華斯今季的表現有所下滑。

如果說服曼聯高層，那麼迪基亞的交易將會變得很容易，但是曼聯方面態度很堅決，他們不會選擇出售迪基亞。

那年迪基亞轉會失敗之後，他跟曼聯續約至2019年，並擁有一年的延長合同選項。這樣的續約也讓外界認為，迪基亞對現在的生活表示滿意，但是皇馬方面認為，他們能說服迪基亞前往馬德里，那是他曾經生活的地方。迪基亞曾在馬體會開始了自己的職業生涯。

不過，皇馬可能面臨摩連奴的阻撓。《馬卡報》表示，曼聯教練摩連奴會盡一切努力挽留迪基亞，當然他也知道班拿貝的誘惑，他曾在2010年贏得歐冠盃冠軍之後，前往班拿貝執教皇馬三年。

皇馬想要簽下迪基亞的難度，著實不小。（平次）

今次駛唔駛戴頭盔？

梗係皇者猁啦

見到三間今次宣傳alli

再嘈買撚埋你呀

又黎

咁快宣傳做曼

咁惡...都是唔再反了

唔好再講啦
再嘈迪基亞同馬達都比人打包買走

蝗狗隻拿華斯好唔掂咩
傳完ddg, 跟住又Courtois, 之前仲傳過熱狗隻洛里斯

實力係有
不過無樣
踢蝗要有樣

一賣立即反摩

上次得返1年約V92都寧願雪佢唔賣
摩佬唔會蠢過V92掛...

唔明點解有人會懷疑ddg唔黎
皇放得卡斯肯定預左比位ddg
皇擺到明想要ddg ddg都想黎皇 加上佩狗出手 有邊次係唔掂
ddg得返一年約又唔肯續約 你估真係高登曼迷話事 雪人一年咩
個勢係皇到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係7月中姐
前年猩猩都搞左成個暑假先黎 ddg黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

時間問題姐!

Willian (Chelsea): "There was interest, yes. It was #mufc, because Mourinho is there too." [globo esporte]

你黎都幾正
不過我地要預位比costa 同埋基沙文呀對唔住

叫班大帝爭氣D啦, 無歐聯踢真係咩都唔好諗

有daddy 個名
今年咪又係有普巴伊巴mk b 仔

諗下如果基沙文黎
又可以拎返 曼聯係細球會個post 出黎回味
基沙文黎就黎硬
頭盔都唔洗戴

時間問題

基沙文 saul 卡拉斯高
買埋馬體個中堅

Godin?不了 已經傳夏天一定收價一個中堅（好L高個個很生仔 ）依家重想買godin

No 新果個 gimenz?

Ddg係真曼 一定唔會走 我話既
走既話買米蘭個龍都唔錯
最少可以用十年

放心啦 daddy唔會比佢走 佢同ddg應該有啲計傾
Daddy專登合佢要求 請左ddg以前係馬體個龍門教練黎曼

Laporte? 定已經轉走左

Laporte仲係畢包
馬體要Gimenez啦屌

自膠 Sor

Laporte仲係畢包
馬體要Gimenez啦屌[/quote[b]]

人地下體會太大規模 係大球會 所以唔太熟

細球會買撚到人地大球會啲人咩
咪FF 啦

你而家身處緊既係....細球會終極FF轉會新聞暨吹水區

扮工中巧悶牙

無放飯咩？

食下雀屎囉

未柯得出

摩佬走左咪又係屌

啲人越黎越弱智

例如呢？

Luke疏結婚會唔會請曼區巴打

考車筆試係咪有腦就pass到

摩佬最錫佢呢類球員應該唔會喇

雀仔佬

yes

冇腦都pass 睇佢本mc就輕鬆考

有少少題目都要練下既
例如咩假如行緊幾多時速,咁剎車距離係幾多個類

d 柱咩色係咩時段嗰d 唔睇真係唔識既
不過筆試都fail 既話真係醒極有限
路試fail 兩次以上既話

隊長留名

獌fb J緊對屈福嘅入波 隊長個球

喂喂喂 又想講咩

啲人真係好衰 成日提人地啲傷心事

話哂一場手足, 咁鬼衰都有
推~~

第一球係cole 嗰個倒掛？
好靚

出面最憎幾個球員post Hehe大比數勝出 證明佢真係好搏命 真曼

不嬲都真曼 係v92成日放佢係bench

今季hehe真係好勁

班猁狗好憎佢

要賴就賴自己個神甩隊長得30秒時限啦

搞到拳王red card
又拉法明奴件衫

諗起佢地個嬲樣就想笑

踩人要紅 半單刀拉人就唔紅

公平咩

召喚謝老死heat map

fb 曼聯新聞個group 話martial 新女？
唔撚係同一個咩

有預感基沙文會成為了我既第二至愛 第一就唔講啦

柒撚到喊

pray for 月台仔

R.I.P.

月台果然係全香港最溫暖嘅地方

橙

Jose Mourinho to #MUTV: "Jones is still missing. Wayne is fine." #MUFC
希望唔好變翻文員

貢靜ge...

星期5晚個個出晒去食女

SURE

發覺好多時都好靜依家

我隊無事就得

時事台仲大火過尖沙嘴站

講親曼聯野都無人應
咁緊係靜啦

正經傾波冇意思

Yes 狗咬狗先有人理

試下有無人理先
lin同爆炸無正選唔公平囉, 不服來辯

lin同爆炸必然正選啦
爆炸入左幾多球頭槌啊？
lin助攻比雞巴個球呢?
不服來辯

垃圾都有正選？

爆炸除左12m 果次柒之外, 場場都有表現

駁唔到 真係有啲表現 但唔值得正選囉
一出佢成條中場線食哂泥咁 都唔知踢緊咩
上場無出佢已經食哂泥 再出佢真係比人撚狗咁撚
Lin就靜啦 排都排羊後面 搞笑又無佢份
要過人羊有 毅力羊有 防守羊都有 cup大位傳羊最叻
Cup大位重要射到死角 諗起都想射

收工留名

2月11啦

14號8點上黎擇名
邊個冇出現邊個就係鬼

同屋企人食飯點計

新仔留名 十年迷卡 上年沖咗去奧脫福睇本應係卡仔主場最後一戰

好彩果日Dayoff 唔洗出街眼尻冤

個日返工真係慘
又要著得靚仔d扮放工出街同囡囡食飯
但其實係好孤獨咁返屋企

嗰日要返工點計

新手留名
利串 由高登第一個post已經睇緊

扮咩牙梳B?
咪又去cow女

一邊食住飯一邊上黎留名是常識吧

香川

巴打識波

巴係咪係fb開過page？

福仔清

真係要返工

諗去邊食咩整咩禮物都煩啦

Mourinho suggests his 'friendship' with Florentino Perez will prevent another De Gea saga #mufc #rmcf

天真daddy

咁你諗到未

sorb已經諗好

洗唔洗咁快相認
我岩岩先搵番個ac者

果時d外國曼見我著卡仔波衫睇波嚇一嚇
佢地話冇乜外國人會視佢為偶像

送送送 送你老母

直接賣

要整？(笑)

韓廢開po未

冇人開我開

冇

屌你

又點呀

扮曬野

今晚做5弟了開心

咪J呀大佬

屈福特近況唔差架

而家隊曼 我最鐘意就係卡膠

同佢地講
香港既fifa14同黑木係卡仔頭號fans

如果今晚侯城發威
曼又贏可以做幾耐4弟

今晚贏唔到就好笑

0秒 因為我曼會跟住失分

琴日問到hehe拎簽名同selfie
真曼子hehe

圖呢？

Mourinho also talked about Marcus Rashford's 'transition' - and how he's pleasing him at Carrington #mufc
證明福係新契仔

Mourinho says United could sign four more players again in the summer transfer window #mufc

一句講曬，迷lin 定反lin

成日唔上水
去左邊cow女

十年福仔239 球迷留名

Ching sick ball

三十年隊長迷lm

識波仔

好迷唔迷，迷辣殺

你就垃圾 認同請分享

近年好多青訓

老老豆豆，今晚出我未，再唔出我都係轉會巴塞算了

南華都唔收你啦

想睇selfie多啲

daddy 三大德政
雪lin, sub隊長, 賣迪比

唔講咁多, 電叻好波

解放hehe

阿狗今場又勁番咁WO

雲加一早都滑晒牙, 阿仙奴唔係仲同佢續多兩年呀

義和b 呢腳質落去俾禾仔啦

侯城前面條撚屌廢到

hull真係勁

你地而家係邊到搵LINK睇

hull唔差喎

呂痛定尼亞斯廢 d ?

射去邊

龍都唔撚 中

柱邊

山dog

屌你客道屎東係米收撚咗對家錢

換左教練

有料到

Martial is set to start vs Watford #mulive [men]
終於都黎啦

今晚又可以打j啦你地

丁力

禾仔

100 分

Lin

英格蘭之福

留名等睇有表現 下場又冇得出

打 J ? 踢得差少少都屌撚到塊潤咁呀

喂隻手撞入去架喎師傅

手球入波wo

屌 今季阿狗咁撚多得益

妓又黑

Cls

山狗排球扣殺

前足都用埋

黑

電叻晌看台 , Ebanking 過數係方便好多嘅

屌你老母卡頓保 剩係針曼

好撚黑

隊隊都得益 得我曼成日比人黑

就算係08-10果隊曼 我最鐘意都係卡仔
世界級抖位果時竟然俾人講成一粒剩係識後傳橫傳既膠

迷lin
不過唔係你粒Lin 迷果粒lin岩岩走咗

打唔打算轉會睇愛華頓

豬波點算

唔好再 quote 好撚長

boss 標失咗波 食撚晒塵

有預感今晚曼聯又失分

HULL換左教頭真係有FORM左好多
起碼唔似護級隊

敵人既敵人就是朋友
都要講番句多謝拖肥高價收購

唉屌你老母摩狗又冇小豬

你走啦，呢到啲手足個個都迷lin

唔洗走 呢個會然on9成個波台都知

射乜鳩呀禾確特

咪撚再 quote 啦 好撚阻掟呀屌

今晚有聰明仔倒戈

馬鳩域仲撚勁過迪比
早幾年仲恥笑人

身為專業CD-rom當然知
不過鳩唔過當年 艾夫華倒掛 拉菲爾 出公海一個挑全家 會然要繼續努力先得

咁串，屌你牙

唔出Lin 反摩

反摩

3M

馬仔

球迷陣

我地贏唔到

今晚不反摩狗了

盲

其實算叫full team ...
都應該係最強陣

如果係433就正

冇豬

Daddy不定期崇拜區

球迷陣冇好結果

今晚最強 3M中場終於齊集

冇lin 都球迷陣

上場都係3m 啦，咪又係西波

勁既都唔會做人球啦

sure 唔係球迷陣

真係球迷陣 廢Lin 後備都冇

出唔齊史盲肥爆LIN都唔好講球迷陣

馬仔上次正選係打英冠喎 贏四零

睇到瘋狂吹奏，就知今晚仆硬街

肥爆又真係幾屈機

上場對李城都係3m, 不過其中一個一係Marcus

呢個最攻陣

次次球迷陣都仆街

J.Lin你死返去玩藍波啦

究竟shaw做錯d咩

冇大佬河點算

紅梗啦

阿狗都要黑哨先嬴

你睇住啊

又可以睇前場大撞車

球迷陣家下證明聽意見都要失分你地唔撚好再屌

無問題 我代大佬河打住先

In a team without a first-choice left-back the natural left-back can't get on the bench. Another warning for Luke Shaw. #mufc

daddy今晚唔錫馬仔wo 睇路啦垃圾

阿美尼亞美欺 打 10 號位 = 大勝一場

原來首回合 咁啱爆炸仔送咗 12碼

摩佬終於雪Lin 連續n場聯賽 盃賽唔出
咁至係路

Lin起碼踢番上季咁
先值得有輪換機會

今季除左9跑 就
連世界波都無埋

馬仔twitter 刷完鞋
就即刻有得踢

雪lin係正確 實在唔值得打正選

朗隊打先係

求link

咩終於 好撚耐無見過佢啦

球迷陣 好好睇睇呀求下你

不過我信你

有冇人覺得拜利好似黃德斌

廢老完全唔入禁區係咩玩法

踢左大半季D把握力仲係咁撚樣

3m攬埋一嚿

Mata

今日係3M入禁區 廢老剩係做波
馬達踢到假9咁撚樣 成日前插

Shaw 88

馬仔雖然有幾下突破 但好明顯未fit 傳波成日彈起啲波

拜利真係好撚勁 摩佬好眼光
妹妹打卡神個位其實都唔差既

總括成半場打得好過李城果場好多

今次又有無補充

連個髮型都跟足Daddy

今年英超球證真係垃圾級
幾乎每一round都要七幾下

馬仔災難級

睇到我喊左

摩佬雪親出返嚟嘅都有好表現，有時真係唔知應該屌摩佬雪佢地定真係摩佬雪到佢地拎返個鬥心出嚟

廢老肚屙完牙
成場都腳仔軟

又唔見SUB下廢老

爆

死曼狗巴打開post又然一場

終於唔洗再6

聰明仔斬唔起

死獌狗崇拜區

雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪

希望今場利 同 熱 都 獎門人上身

希望利熱個場和

痴線如果對候城拎到兩分依家三隊50

昏迷左兩個月，之前利迷講既6弟係邊隊

好想一陣和波 但係又想睇垃圾猁輸

上得果個零鐘咪又跌落去

榜尾3隊一齊豬波

留名

其實都好危
死痢狗無歐洲賽, 之後舒服好多

以前佢都係得聯賽單線打而我地四線齊發架啦

熱今晚贏波

熱利和波please

人地唔踢盃賽 專心聯賽可以點

咪又係未攞過英超
可以點

不過廢老今場真係好唔店

訓左冇睇 邊隊第6🤦🏻

最理想係和 不過又好想睇猁仆街

今日個進攻組合已經最好
對中遊其實可以用多d
今季好多場和波既都應該贏
希望黎緊多d出呢個陣拎3分

歐霸 fa就輪換下
不過歐霸我諗都要爭下 始終拎冠就有歐聯

佢球幫人解圍清邊我笑左

要不是今季英足總收咗阿狗錢 已經上咗第四

佢其實頹態左一段時間
D射門無晒力度

阿今季有冇黑左三場？

He he 今場D波搶哂咁濟

有乜所謂，我地人腳夠分兩隊都仲得，多線作戰完全冇問題，而且我寧願多線作戰出下小豬羅美路羊文沙

場場打足
鐵人都唔掂啦
仲要係廢老

候城個場同史篤拎四分 已經第二 雖然熱鏝未打

其實真心佩服佢 咁老都可以場場踢 重要唔傷果度好野

阿今季有冇唔黑三場?

血台係咪未開?

公海有人提咩 獌性中毒得第六

都唔知邊個諗 前後無關連夾硬黎

見到就尷尬到打冷震 仲當係反擊黎

沙狗之前開猁post d topic黎

人腳係夠呀
但廢摩出死同一班人呢

我知 回應死獌狗巴打個TOPIC呀嗎

柒到好尷尬 小學雞咁

手球同d十二碼都就十球啦，三場

阿狗可以黑到用哂四隻腳踢波都係因為足總落柯打啦 要不是足總阿狗同李城爭緊護級

佢呢排算係咁啦，其實過左快車之後，成隊波先前開始慢慢成型

多得放你落bench

Lin咁既料去同聰明做隊友啦

一陣開返個

講得好

做乜開親po個topic係要同利有關？呢到曼區定利區呀

你草都冇踩過啦

我曼好波

痢今場好似又勁番

熱狗打壓迫，一定留多左空間比利打配合
你睇今個月利好多場都係比人守死打唔到配合就GG

twitter見到mom投票馬仔高馬達8k票唔知講咩好

我又無話開曼post……
lin仔唔好咁勞嘈

ok,一齊睇利失分

反你都未反我啦

馬仔同伊巴係咪不和

上年件第三作客我印左你，點知今年影都未見過

So5b

屌

有無機之前ibra 叫他唔好亂來要聽摩佬話，馬仔博嘴炒大獲

利申：FF

mane sends us back to 6

六師弟歸位

6弟

變返6弟

文尼射高波

keep左一粒鐘

六弟要歸位

文尼好勁

咁撚快兩球

二飛

文尼

2-0

歸位

打到熱狗慌晒

熱狗D後防

廢老

迪亞不嬲麻麻

岩啦 拉埋熱狗落黎
之後利狗會自動失番分

人地啲把握力咁勁好葡萄

曼

廢老把握力真係

怪腳解圍

唔明死跑爛逼有幾難對付

原來就係你燈死我

羅賓隊真係唔講得笑

d弱隊都示範曬點樣對付

19熱刺邊信得過

爭d

望下人地對強隊成績
再睇下人地洗幾多錢

開始打人未呀，我係黎睇mma

TOT強隊confirmed

一個mane 屌打

唔比空間佢地跑就即刻變垃圾啦

冇左茅西danny rose差咁遠

任入架喎

Cls 好撚勁

我地有廢老
人地有簡尼

mane勁到仆街

好彩上次mane仲未返嚟 唔係分分鐘1分都冇

你地重屌摩佬
根本打利一定係放棄控球

首循環有mane又如何？

mane carry

成班利應該做緊trash dove

熱對鏝都係輸2粒追返2粒
所以熱仲有d機

巴打返咗屋企未

比羊盲完封

成班熱好似小丑咁

米勞列今場

番左啦
老豆睇親猁
猁都會贏

好後悔信左熱刺

孫興民打mma

啱啦

我地同二哥熱差2分咋

Mark文尼標波

睇完利熱 曼啲波真係好慢

望住文尼
真係流晒口水

莫非得敢帥套太極戰術先剋制到猁狗

Ben Davies 好撚廢

你仲勁過佢

熱後防無左2個正選
屎左好多

完封洛賓
有邊個做到

防反+費蘭尼搞掂la

次次有人話lloris可以同ddg爭英超第一龍
我真係笑而不語

lloris 即刻提供笑話

我所有有睇英超既朋友
除左利迷
全部都覺得自己捧果隊既龍勁過ddg

對前列同對榜尾真係兩隊波黎，好撚恐怖

熱狗通過強隊驗證

最近點？

即係話高普既球隊除左跑之外乜撚都唔識

幾時可以到我地打強隊可以LEAD住兩球或以上黎打

人地排係你前面

班大帝空撚晒都打飛機
強強撚有咁多機會咩

Sick ball

加角la

前面幾個唔可以少，少個都嚴重走樣

拉鳩

角角

我地幾時可以攻咁順

6/7條友係人禁區邊隊都順啦
唔驚比人打反擊既

樂觀睇, 唔係壞事, 依家頭5是旦一隊有閃失跌落去6弟
同頭2位差2分
好撚刺激
不過垃圾獌上得番頭4先講啦

4，5，6位大亂鬥

假如當初文尼入獌係咪冇mk?
mk會去猁?

曼聯副主席活華特（Ed Woodward）日前提到不用在奧脫福攪拌（churn）球員，意思是指紅魔不用精簡人手，關於此點，領隊摩連奴（Jose Mourinho）深表認同：「我昨天被問及churn這個字，我完全不懂，對我來說是一個新詞，感謝活華特教曉了我，他完全是對的，當然，我們現在談的是下一步將會如何，我們深深知道現在所擁有的，是一個需要改變的陣容，但這陣容就滿有潛質，不少球員更處於盛年。」

摩佬進一步談及紅魔購買球員的政策：「己隊寧願買入2到4名好球員，也沒有興趣買或賣出6到7名球員，當中一些更是沒比賽的球員。」

對於外間指曼聯前鋒伊巴謙莫域季後可能選擇離開紅魔，摩連奴予以否認，強調有絕對信心，該名35歲瑞典球星季後將會留效。

但是自從費格遜退休以後，曼聯一直在漫長的陣痛期中，始終沒有回到在歐洲具有競爭力的頂級豪門的行列中來。基沙文也擔心在曼徹斯特蹉跎歲月，為此基沙文給加盟曼聯給出了硬性條件：歐冠盃資格。

走得 去蝗都得了

今日第一球已經好順 基本上全攻咁今日
放hehe+普巴幫手做協防

廢老雖然哂chance
但佢打後左其實啲二傳真係幾靚

留意到我隊抖左好耐

唔好意思了聖伊天 佢要入返456球了

歐霸是最後機會了...

都係咁鳩

如果有得買黃牌大細要長追熱狗大

熱完全攻唔到

駁唔到
mma隊唔是流嘅

聽日車嬴埋就12分, 英超2月就分出勝負

原來我曼下場英超3月頭先踢

六弟

好事
拉埋熱狗落黎
爭三個點都好過兩個

好撚刺激 第二到第六都六分波

下場英超已經對曼城

一早已經冇理爭冠果邊

驗眼

成日話敢帥剋住利記 邊度剋
上季就開始沒呢枝歌仔唱 上季歐霸比人技術性打敗 又唔記得
一味就J以前

班友反摩反上腦, 搞到走去J敢帥

皇馬巴塞兩場都斷腳

mata 解釋點解扔鞋

"My boot was half on and half off by the time I scored," Mata told reporters after the match. "So when I started to celebrate it just went off and it was good advertising for Adidas." Mata

有無曼巴今日跑渣馬

摩佬同馬仔打晒飛機咁

有 所以尋晚睇唔到曼聯

10k揮手 訓左兩個鐘

我屋企人有睇
我就成場聽住
跑完喇 大家未跑既加油！

而家第2 同我地差兩分
每輪每隊都無失分既空間

同埋唔到你唔信
踢之前我已經話三間谷親邊個嗰個嗰輪都
呢次谷alli 結果熱刺都gg 埋

跑5:45但係都有睇

對前6是但一隊贏番場就上番前四啦
當然前提係對其他唔再失分

第2到第6差兩分

曼城未打

前5我地有4隊未打
3場作客1場主場

下場冇前六對賽, 要到我地對bournemouth果週先有,
猁對妓, 熱奇對拖肥, 軌都要作客西鹹, 唔易哽
佢地失晒分我地又3分既, 至少第時對鏝果場有分既餘地

有無人覺得 hehe 應該係曼聯青訓?

靴里拉在接受採訪時對於摩連奴給自己的新角色也非常滿意，他說：「現在就是我加盟曼聯後踢得最爽的時候啊，我得到了很多時間。你們應該都看出來了，這個賽季開始我的角色變了。我們的教練幫了我很多，我自己做得也挺不錯的。如果有一天教練把我弄後備上去了，我也會準備好幫助球隊的，這是我們的工作。我們代表了英格蘭最偉大的球隊，所以我們不能自私。」這種甘於為全隊犧牲的覺悟就值得誇獎一番了，難怪越來越多人看好靴里拉成為曼聯的隊長了。根據英國媒體的報導，在賽季結束之後，靴里拉很有可能將獲得一份新的合約。

蛇隊

致隊

熱刺

就在擊敗屈福特的賽後，摩連奴談及馬迪爾時饒有深意的說道：「馬迪爾應該得到機會，過去兩週，他練得比以往都刻苦，我喜歡他的方式，安靜但是非常努力。」狂人到底需要怎樣的球員，恐怕已經不言而喻了。摩連奴希望和他的球隊，他的球員一起玩命，他把自己的命運交給了你，也要看到你願意與他一起決死而戰決心，願意為了整球隊藏起自己的鋒芒，做出犧牲。如果你能做到，我們就一起上戰場，如果你做不到，我就不能將自己和球隊的命運託付給你，這個道理再簡單不過了。

摩連奴曾經說過：「一個人如果在做事之前就想好了退路，那就說明他沒有打算傾盡全力。」曼聯和摩連奴都是曾經的贏家，如今都需要在跌落神壇後重塑輝煌，這就是一場沒有退路的長征，摩連奴需要能和他一起願意為此不惜代價奮鬥的士兵，能讀懂這一點或許才是在如今的這支曼聯立足的關鍵。
摩連奴不是獨裁者，他只是想和他的士兵一起豁上一切，一起玩命。

痢有文尼差咁遠
一人球隊

候城同拖肥失個四分真係

已經隱約睇得出基沙文係真曼

你邊度睇得出

下個標題66無窮

提都無提過基沙文

你宜家係ff區

個摩字開始

雀仔佬正仆街！

尼角珍

雀仔佬是羊格嗎？

係

估唔到拜利呢d大肉腸可以咁冷靜

加埋mk防守勁左咁多
去到7 80分鐘仲搶得爆得

hehe又有翻活力

反而妹妹廢老無咁sharp

感動既係
終於搵到冇卡神都然波既form

不過hehe 啲遠射真係無眼睇

拜利真心勁到顛
屌打什麼大佬寧 肓佬

琴日即討都可以追住普巴黎屌
係咩玩法

2年前明明唔差

HEHE打後左之後都少左機會起腳, 第一季好多時候係禁區頂有機會就一腳射, 好好J

華西拜利carry曬盲屎波寧
證明黑色大肉腸係後防既好材料

如果講衝射果球
其實已經合格

文沙

btw 試過鐘斯+拜利打中堅未？

宗師調左番去做paper work

顧掂自己下場唔失分先啦

阿尋日場波黑到 佢地手球當入波 對面手球判十二碼 仲要gibbs last man tackle 都冇紅牌

改左例，可以唔紅

點解卡頓保咁低質都可以吹咁多大型賽事 仲攞埋最佳球證

因為其他一樣咁低質

多謝你的資訊

真係勁 身位 速度 腳法麥都有

羊格唔係我掛 我係撚羊喎

你睇下西甲果d，學界都不如

YOUNG!

拍落屎波度爭勁遠 一個冷靜 一個鳩清

B仔仲可以扭人，cup返2下先傳

嗰下燙射都係微微高出姐

夠MK果球無眼睇?

b仔真係好好j 技術型大肉腸

見到個spanish style就好笑
完場前個free kick斬得柒撚到

仲有自殺式傳波
諗起佢之前踢到上撚晒腦 係咁飛鏟
就好好笑

唔傷計後防四個都幾好j,幾難排,
個人覺得b仔＞宗師＞大佬河＞屎波寧

摩佬應該專注train撞射

專注train贏波ok?

前4 熱狗我地地就食食硬，曼城全力守和 車仔主場輕鬆3分..摩佬又食撚住爺爺。前4 100%

專注train擺你係後備然後到垃圾時間先放你出黎散步就ok la

可惜防高空波麻麻

獌狗巴專注開po

🙈

搵史高斯教教佢啦

諗極都唔明點解費sir可以用到佢拎英超

老老實實
琴日lin有咩建樹可言？

Hehe啲撞射係寧願飛機都唔想比人擋到之後打反擊咁

雲高爾叫過hehe控定先射

嗰陣個個都屌v92 唔俾撞射

二弟同六弟差距

乜射都要練啦 唔係我地點射得出呀屌佢老母

唔係之前d on9和我地依家係前者唔係後者啦

事實証明左死曼狗開post同馬仔災難級係work

係我地on9和人地囉

貢獻左三個笑話

尋日普巴算係咁， 輸禁區頂罰球個下應該冇犯規，佢唯一一球做得唔好係真馬特左路入涉個球， 佢明明望到都唔跟落去。不過轉過頭佢見尼安屈白蘭特機就衝埋去幫拖輕鬆ko對方又好正。

反而尋日我覺得伊巴打得較差， 幾下黃金機會都浪費左， 呢排佢個態真係麻麻， 好心摩狗比佢抖下啦

邊個係Spanish style

聰明

聰明都唔sick

尋日普安好安守本份WO老老豆豆
不過長傳有幾下失誤唔似佢

呢d球員要踢到順先得架
不過伊巴踢到滿懷心事咁
唔知係咪關曼仲要同佢傾延長合約事

唔通十一月果期望龍射界又關合約事咩

佢成日自己同自己講嘢， 個人好多嘢諗咁， 簡單波又唔知點解出怪腳

會方好似有優先續約權，除非伊巴話打埋今季收皮唔玩

伊巴 D大大力勁射無鬼晒

同人唔同命 朗隊行慢幾步都俾人屌

月巴幾歲同老野幾歲先
隊長收咁多錢行行企企

唔係之前d on9和，我地依家

廢老收幾多錢

都係辣殺.jpg

好想屌女

琴晚有睇

Ander Herrera's game by numbers vs. Watford:

73 passes completed
7 tackles won
2 chances created
2 clearances
2 interceptions

個積分榜好刺激

放心依隊西波 連勝幾場之後又連和幾場 永遠都係守住6弟

佢成個職業生涯都係咁啦
佢簡單波把握力好d
生涯入球量會更恐怖

雖然而家已經屈左

和左hull 城，stoke之後
聯賽已經唔望前四

除非下半季對前6戰績大翻身
但上季季對前六我地戰績最差 定第二差
得一勝

反西=on9=假曼

駁唔到 入左紙迷西

太遲入紙都係on9

唔講咁多
我隊不定期崇拜

好多波感覺好求其 有球普巴長傳比佢 佢一下射飛機
之前仲有球禁區位又係一下射左去
以前rvp會好冷靜 cut下攞位再射
始終把握力差d

你咁講就放心哂

300k ddg

你對下游都攻極唔入
你強對強又一定小d機會 撚入到波咩

退休前係咪600k

mirror

佢係腳快過腦 好多時啲起腳係靠本能反應嗰下 所以冇咩角度

就算係對英格蘭嗰球超遠倒掛 擺明都係靠直覺 比一般前鋒都會拎落黎先再射

有冇人記得六年前既今日發生左件咩事？

鏡報可以收皮

琴日hehe好好j
防守進化到kante咁

我隊

都唔止琴日la，今季d防守數據都好過Kante

朗隊

難以置信，竟然有人反西

柏度真係好撚勁

果陣vv叫佢唔好黎

反西既都係低質會員 ar唔agree先

就算黎左 摩佬都唔用啦

強烈建議將個gif放係第一版

佢黎你會有馬仔？

轟真係好穩定
d波好簡潔

有咩必然關係 ?

個陣好似唔要柏度要馬仔

呢球贏nani 啦

靚撚到

係咪我曼青訓？

你臭雞黎架咋

冇記錯好似果陣踢過一場飛機盃

呢球贏史高斯分俾蘭尼

曼區咁靜

終於知點解開季李城用1500萬鎊買米高堅尼 真係有料到

回家

最記得佢打轟仔果陣係咁派膠搞到輸波

番曼聯了

同你一換一

咁既話買Evans 好過喇

我效法碧基去巴塞

我曼不賣垃圾

簡迪真係個馬基尼利咁

真係好尾機

柏度俾你地j死左

般尼主場真係幾勁

ching唔好燈住

MICHAEL KEANE MOM

般尼作客淨係拎過一分
想問下係邊到拎

作客俾返3分我地得唔得

勁過馬基， 條友識用埋波

b仔有無可能改造到簡迪咁喺中場掃波，話晒佢夠淡定又扭得兩下

後天夾硬黎既野....

我期望佢可以提升自己做頂級中堅多啲， 曼聯好耐冇買過後防係對版

我曼求中堅多過中場啦

求左閘仲好呢 琴日屈福特完爆左閘
有2球都近榜 二球危險傳中 一球好在對面無人到 一球射左上天

屎波又騰雞 洛荷踢法又粗 宗師又傷追人
穩定又穩陣既中堅難求呀
btw睇好文沙做一級防中

有

唔使喇下話,
中場有hehe掃波仲唔夠咩, 佢唔差得過簡迪幾多
b仔專心做返佢中堅啦

話時話，b仔響球隊好似好低調，冇乜新聞，又冇乜訪問，比賽時又係咁，好少表情動作

會唔會係唔識英文

曼d黑人球員個個都學華西咁..木口木面

李城真係降硬班

14 年前，朗尼以英格蘭神童之名首度入選國家隊，友賽出戰澳洲。當時嘅佢只係得17 歲111 日大，係英格蘭史上最年輕嘅國腳。14 年後，朗尼係國際大賽雖然仲係一片空白，但佢已經超越咸爺成為入選國家隊次數最多嘅球員，亦都以53 球超越卜比查爾頓成為英格蘭最多入球球員。

係fb睇到

抵撚死 g持上屆冠軍 今屆r聯16強 then降班

2:0 ...
898 李城
個冠軍章係件衫度 .. 搞到咁 ..
真係好唔爭氣

劍指R聯冠軍啊李城

抵撚死啦狗城

想睇佢地拎歐聯降班

上年馬仔夠係啦

場外有親新聞都唔慌好
冇好過

咁第四係咪都無r聯踢

今年都係咁上下, 上場入波都係笑下拍下章就算
馬達high到連鞋都掉埋

唔係改左制都有咩

可以5隊踢歐聯

如果李城同曼聯嬴哂歐聯歐霸, 但係入唔到前4
咁第4隊就先要轉去踢歐霸

劍指r霸

咁雲加點算

雲爺爺有危機就會發揮佢既小宇宙, 自動爭前3..

雲加係咪最後一年?
定永續左?

32強就收皮

話準備傾

唔要雲爺爺又可以要邊個丫
真係搵屌帥咩

有冇人同我一樣好撚憎華迪， 見到佢今季咁撚廢好開心

陰鳩拜山王好深刻

琴日b仔華西完左場有去幫fans簽名
反而d英撚頭也不回就走左

佢真係太邪氣
對佢既感覺真係麻麻地

上年明明咁多突然李城迷
今年唔見哂

上年facebook幾多吹奏勵志片
今季個個轉哂風
等睇李城仆街

咁上年都係渲染到勵志先多人忽然迷李

gloryhunter

中下遊拎到英超真係名留青史啦

早牙

李城

李城有咩貨岩用

Drinkwater
Gray

伊巴真係抵簽

頂多用多一季
仲要唔知下季跌watt成點
又要搵前鋒

更衣室大佬
我心信佢係反朗隊第一人 我隊先係大佬

應該會用住福仔先

十年李城球迷
個陣好多人咁講

朗>me

朗隊有無講過d類似既野
其實朗隊會唔會關心隊友同新仔
我記得佢係國家隊成日開speech 不過堆熱狗幫應該睇朗隊唔起

聽聞朗隊成日教班細野 但好少會係公開場合講

點會, 英撚直頭當佢神咁拜啦
問下佢點先可以成季踢幾場好波都個個禮拜收30萬

般尼茅夫嗰個

咪基沙文囉

搵基沙文咁摩佬要轉442, 叫佢打單箭死得

基沙文 馬仔
mk 妹妹 hehe mata

上場咪試緊
Failed 之嘛

福仔呢？

同埋daddy 話簽3~4 個人喎好似

之前福仔國家隊入波，隊長嗰樣開心到，好似老豆老懷安慰咁
隔離史獨就西口西臉

文沙有無係英超出過？

我地d 盃賽無出局 ..
喇 ...
如果
如果！
如果三個盃都拎哂
呢季我覺得好撚夢幻了

溫提：你身處於曼聯終極ff 區

Daddy今季可以帶到 前四
拎埋歐霸 fa cup我夠膽講風頭一定大過車拎聯賽冠軍
媒體瘋狂吹奏 加埋基沙文黎曼 雙囍臨門

呢排做乜收起哂卡神
唔係唸住下場卡神夾小豬呀？

基沙文Bakayoko Semado

jed thanks

諗起敢帥打阿妓果場

加多個中堅唔該
可以嘅話要多隻翼

其實中堅邊洗買人 個個都頂級 b仔 rojo jones
重+多個兩線屎波 真係夠哂

我想問各位有冇試過去Old Trafford 睇波
我想買4/4 對拖肥，但我見佢官網咁寫

我想問係咪join左member 都唔會有得買

另外對車果場佢寫Apply For Tickets，係咪即係抽?

另外想問下最平既黃牛飛可以去邊到搵

試陣 其實上場睇得出佢地中後場防守做得好好
Hehe普巴會幫左右閘手去參與防守
再加上mk馬達 馬仔既淫賤走位 依個陣真係好好j

加多個右後閘 華西場場踢唔係辦法
Shaw幾時先有態 唔想再睇盲俠

之前先有巴打講過係門口買
你同佢地傾多兩句 話好遠黎 做左好多年曼迷呀
依樣個樣佢地就會平比你架啦（聽人地講）

你講出面D 黃牛?

其實攻得好最大原因係馬仔牽制到條左路
有人做到突破點
其實妹妹唔掛住出風頭逗住來踢好屈
好過盲衝上去
後面又有hehe幫搶

諗起幾年前睇J League, 去到現場冇飛，我又係話好遠嚟，好多年fans⋯⋯
結果個工作人員帶左我去買黃牛

究竟我第日會唔會做隊長

我試左先 唔得先諗黃牛
Dear Mr xxx

Thank you for making an application for tickets through The Online Box Office.

Application Details
Application date: 13/02/2017 05:25:33
Application for: Chelsea (Date & KO TBC)

Your application was at Price Band F (£40.00). If it is not possible to fulfill your requirements at this price, you have selected Price Band I (£31.00)

You requested a ticket for Mr xxx (46xxxxx)
If your full requirements are met at your first choice price, the total will be £40.00 .

Thank you for using The Online Box Office

希望抽到啦 join member抽唔到當支持下愛隊

真 。呢 準

你睇埋vip ticket 啦
可能計返同黃牛差唔多價錢

咪Semedo

巴打咁睇得起我獌啲中堅呀
睇左咁多年邊年有中堅唔傷

fifa 買左 又快又高

高就唔算太高
不過望落夠快 助攻唔錯 技術都幾好 比華西多埋左腳咁

華西都有左腳而家

4個中堅夠哂 傷足4個抵無前4/英超

試下派膠
之後會屌到三線

兩個中堅位有4個人頂夠架啦
再多其他位唔使搵人咩

咁都要諗下接班問題啦
三十幾啦

季初落河先比人屌到上天

而家變大佬河

上年傷左六隻閘

卡神淡出啦
摩佬明顯知道唔係長遠方法
難得佢砌到個好陣
擺脫卡神倚賴症

呢幾場對弱隊先可以咁出姐
對番強隊一定又搵番卡神出黎逗住中間
不過睇落係好多隊都識幾個逼卡神

搵定接班人
卡神留低做助教啦

唔使搵, 最強接班人已經現成係度

正選後備都可以傷晒

中堅仲頂到，兩閘就真係要加強
盲無論對親肌肉型同速度型都聽收皮
梳又唔知要等幾耐
大米好過盲但都唔係太放心得落

而家大部分入球都係得伊巴入，伊巴下年唔續點算？

月巴

伊巴都唔係好跑得郁，月巴仲更加

連U21 都傷埋

真係世界級

對猁嗰陣高普直程轉埋踢開嘅陣
揾廢明奴同Lalala輪流迫

對強隊卡神就會變返卡膠啦
一迫即甩

橫掂條友咁鐘意分邊, 拎去頂卡膠個位咪得囉

vip 都 GBP199, 好似差唔多

希望老豆快D出手買多個中堅
佢睇中既中堅都好野

位置感差

主攻咪出盲 守就出大米

我買左四月頭對西布朗match vip ticket，包比賽前食一餐飯
我見同黃牛價錢差唔多就買左vip ticket

所以摩佬半場就換左卡膠最強接班人出黎

如果再買中堅
一定要賣一個走 依家4個其實唔傷既話有一個後備都無，5個既話點爭位踢
下季買3個人我諗係基沙文+右後+中場頂卡膠位
不過曼依家真係人滿到爆比起全部英超隊
買3個最少都要放2件先正路

小豬九成走, 大米安同young都危危地

應該比羊走？

紅牌寧 , Y.朗

羊走梗 買多個右後 大米都應該走
小豬 曼應該想佢走 人工貴+唔用佢
但問題係小豬唔想走

覺得走好
唔講今年多唔多出場機會
130k周薪，32歲。
點解我唔放佢去中超，攞番一筆可觀嘅轉會費
再買一啲好用嘅替補？
放出黎又唔係叫佢打翼 而係打閘嘅，點解我唔買個正宗閘for長遠用途？市面上好選擇又唔係少。

大佬寧走嘅話都好嘅
- 始終二流
- 同埋Tuanzebe可以多啲機會
- 補番個真頂級組織最強防線

放中超?? 而家好等錢使咩..
咁多年話哂無功都有勞, 都唔想佢老過唔到世架
佢自己要去就另計.....

咁加番句 如果羊想去中超，我地不加阻撓啦

（不過隊長）

我地

隊長想走緊係阻撓啦

法國大家成日唔記得隊長幫我地立左幾多汗馬功勞

點解會覺得大米走先
而家碌梳先最危

我唔覺佢危 , 睇下享利就知

態度正確就有得落場

我覺得朗隊會走

大米應該唔會走， 左右閘都踢得，同埋你估華西下季一定有貨咩， 其實佢都唔細

樓上講得岩
中堅問題不大
閘先大獲
華西搵定接班人
左閘又唔知shaw 做乜 ..

買
一個中場接carrick
兩隻閘
可能一隻前峰

放
Young
小豬
隨機一隻(最好月巴啦 )

我地曼聯等錢開飯咩

想放朗隊既一定係假曼

隊長走左 就會有一大班人衝出嚟話 一早講咗留佢晌度做後備架啦 乜乜物物

無錯, 叫佢頂卡膠都係短線
長遠黎計一定係接摩佬班

支持朗隊做後備

SHAW就係態度唔正確

飲緊水㗎 dllm

講真架, 你唔係以為我玩下話
將來除左Sir Alex Ferguson Stand 同 Sir Bobby Charlton Stand之外
仲有個叫Sir Wayne Rooney Stand

羊年好🇨🇳

當朗隊走左
班人就會記番起朗隊為曼聯付出幾多架啦

你估個三十萬係出糧啊 係賠償啊

Sir Wayne Rooney
第時奧脫福西看台改名做Sir Fat West Stand

唔夠，我地欠隊長太多了

KFC Stand

後面個兩件都已經唔係度, 但係隊長仍然永恆

j仔

vps

一日盲仔老豆喺度，佢都冇得踢

強烈要求 49000 區 聯署要求 曼聯幫朗尼起銅像

你有無睇波架？上幾次對強隊中場換走卡神換朗隊/爆炸

放羊去中超？你傻大左呀？
英超有幾隊都想要佢啦 洗鬼去中超咩

Fat Rooney Stadium

反朗隊係假曼

話唔定羊想去中超搵大銀呢
比羊決定自己去向都好嘅

十萬個為什麼
點解月巴除衫要扯一扯件衫

好似係因為個陣轉M巾贊助

應該係中間既advertisement由舊轉新

人地問點解要扯衫唔係點解要除衫

7左
應該係想件衫直啲

過渡緊沒卡神既陣 好事
不過普巴就變相做多防守性既野 希望佢心態頂得住
唔會覺得自己 明明勁過美斯 都無得去進攻

只希望肥西長留係後備席 無得出場 話知佢幾錢人工一個星期

Diet Coach: 威污泥

希望普巴入返一兩粒遠射 或者交到靚助攻
等佢開心下
靠身體質數做防守好勁 不過Mark人好懶
足球場上既夏登

成日覺得討論某隊識唔識針對乜乜乜好傻

人地成個教練團隊點會睇唔到我地見到既野

Most Premier League interceptions & tackles won in the opposition's half this season:

Ander Herrera (30)
Harry Arter (28)
N'Golo Kante (26)

白簡迪😎

乜撚野白簡迪呀
明明N'Golo Kante係黑hehe

人地係黑HEHE就真

Big Chance Missed

1. Zlatan Ibrahimovic Manchester United Sweden 13
2. Benik Afobe AFC Bournemouth Congo 8
2. Roberto Firmino Liverpool Brazil 8
2. Romelu Lukaku Everton Belgiu 8

廢到 世界級前鋒wo

Offside

1. Zlatan Ibrahimovic Manchester United Swede 35
2. Christian Benteke Crystal Palace Belgium 24
2. Romelu Lukaku Everton Belgium 24

廢老

如果廢老啲叉燒 食哂既話
普巴助攻起碼多5個

旁證鳩吹咋 淨係上場都吹錯兩次

原來13號啦

Arter

新防中 - 致命靴里拉

Who

聽晚擇名

擇鬼擇馬咩, 黎黎去去咪又係幾隻男神有女
名就唔開啦...

聽晚同女食buffet. 好彩無波睇

ff

聽晚有雙巴？

聽晚8點擇名

般茅核心

勁過件阿狗借將

可以擇定 聽日唸住訓成日

天晚打r年牙

我曼有得打咩？

巴黎聖日耳門 對 巴塞隆拿.....

........

依隻狗公來

聽晚qn算扑暈自己算

聽晚放工返屋企樓下公園坐到半夜先入屋

睇人摷野

睇人摷野
再自己摷自己

去時鐘酒店開間房 聽隔離大啪特啪啦

聽sorb 雪雪聲

曼城輸波啦

sorb 應承送佢聽晚除囡囡果d一堆底褲俾我

用貨櫃裝？

女啊

雪櫃啦，可以保鮮

sorb 含到雪雪聲

樓上全部有女

阿妹個阿哥踢聖伊天

利申 : 啱啱放監

全部都偽毒

大家已經忘記咗隊長第一場比賽就踢歐聯, 仲戴帽

我隊係無人可以取代的

對於與馬達的關係，「寸王」表示：「當我來到這裡時，不少人也認為馬達有麻煩了。但我不認為馬達在這裡會有什麼問題，因為我在車路士想踢的足球跟在曼聯所想的有所不同，而馬達正是能適應我現在的風格。所以我一到這裡時已經知道他會是球隊重員之一，我認為他對我本人及我的踢法也充滿信心。所以你看到他目前很開心，而他在場上的表現也是有目共睹的。」

摩帥又回應了外界指他踢法「功利」的說法，「這是過去別人對我的批評，但於我完全不是問題。我贏過了很多錦標，故我明白到贏比賽比贏掌聲重要。而且今季英超有不少球隊都偏重防守。這是我見過最多球隊以守勢主導的英超賽季。

喂喂喂 又9up

bb

去邊cow 女呀

係佢屋企 啲女自動送上門

一講女成班死哂出黎
樓上講波反而無人理

偽毒可恥

返工

深夜留名

召喚死曼狗巴打

起身留個名

究竟女人既身體係點

正式開始點名

有j

其實佢真係將最高峰既時間貢獻哂俾曼聯

梳b呢?

唔洗瞓咩

攬住幾多條女訓

係比幾多條女含住黎訓

一睇就知畀囡囡含到醒左啦

撚就得一條，咪嘈住我打機

呢啲日子真係比人閃爆

返緊工睇點名

1001

咁撚多女, 你有資格訓咩 ?

今朝見到花店條友, 9點未到就係對面公司等開門送花

跳左

上嚟恥笑下你哋先

報到

繼續開新POST啦

1004

死狗公今晚去邊食女

Today all go eat girl

情人節快樂咁多位，個post成日潛到睇唔到

你個名

華西真係幾勁
不過其實都差唔多搵定佢接班人踢右閘
佢都31歲, 咁好既狀態我諗如果可以keep多2年都好勁

Semedo
下年兩個輪換幾好丁

下季仲有邊個
基沙文，semedo